有冇人覺得係香港食炸嘢都有陣怪味？

好似每次食三寶，m記啲薯餅薯條都有陣怪味咁

因為炸完又炸 一係就d油用幾日都唔換